你哋上連登 其實諗緊咩

身邊有幾個朋友都成日上連登
明明成個星期成頁熱門大部分都係反送中啲post
點解佢地琴日仲可以喺度吃喝玩樂 有個仲要去咗深圳
你哋個人冇感覺㗎？

連遊行都唔參與既人已絕交